有時放假行出街，真係會明好多野

與其你一條友匿埋
自我增值自我進修
自我陶醉
不如落街行下
或者去遠些少
睇到d人
你先至明
原來自己做咩都係哂氣
原來平時放工上夜學
得閒學下玩股票
上下興趣班
都只不過虛應故事
無論付出幾多
都係地底泥
原來所謂自信
對自己好
到頭來都係自欺欺人
自信都係人地俾
你對自己好
都唔及d有條件既人
糟質自己
都過得比你好
講真
我講呢d野對自己冇幫助
冇條件既人結局都係一樣
只不過俾自己一個交代
知自己衰咩
死都死得眼閉
最怕自己老左
好似d廢老咁
幾廿歲人仲大條道理
幫自己掩飾
臨老都唔肯講真話
不過都係個句
結局都係一樣
把口唔認
個心咪又要認
一切都係比較競爭
一切都係講條件